點樣令一個女仔鐘意你？O:-)

求指教

你有地方吸引到人

樣 身高 技能 才藝 口才 性格 or 錢

之於膚淺與否 睇你係咩地方吸引人

毒撚唔好諗咁多啦

溝佢

樣子、高度、運動、幽默少樣，才華反而其實無乜見過。
最多咪就係玩開運動同埋高度既多lo。

大家咁話

准備